連登狗每隔一排就會搵一班人黎批鬥

但永遠都無理據 只係你一句我一句 垃圾

賤過狗 以後見連登狗就鳩屌算

岩呀
呀豬呀狗一唔岩連登仔心意就係毒撚

War game建國

做咩幻想人地waegame建國呀垃圾

唔怪得呢個forum同幾年前高登完全無得比，成班人連基本討論能力都無，一咪水淹式恥笑

咪係你囉
又想批鬥邊個呀

佢本身就係批鬥狗黎架啦
屈落連登仔到

好奇怪樓主呢條賤種係連登仲可以生存到

批鬥你老母

呢到好多精神病人

好撚幼稚呀你

你都係囉，咪搏熟

有個鍵盤就生存到架啦

搵工啦

橙呀ching
比人撚狗咁撚 依家嬲嬲豬

連登狗搵工啦

紅日都要返工呀😖